其實而家有幾多成年人要返工做野？

感覺而家好多人有一兩個物業收租或者等

政府援助已經唔駛點做野？

政府有冇相關就業人口統計數據

有, google就搵到